其實金正恩先係最傑出的政治家

縱橫全世界
其實冇乜邊個領袖可以夠金正恩玩
佢開局果陣只係一個𡃁仔
冇靚裝，國內冇資源，被國際社會孤立
但佢適得用核武要脅國際社會
唔撚怕你南韓美國日本
我係要發展核武，吹咩
睇南韓唔順眼又發炮射你個島炸你軍艦
現在核武發展到咁上下
又同南韓揸下手仔言和
撚狗咁撚

佢生做金正日個仔已經夠屈機

金仔的確係勇武派，話射就射。
唔似得侵叔咁，得把口，整係識係公眾面前攞彩 話咩要金仔後悔，後條毛？

你知唔知金仔大學主修乜嘢科

核子工程？

Absolutely，其實金仔祖孫三代都係政治天才，把中俄美日韓所謂大國玩弄於股掌之間。

你同吹奏陳雲鳩達班熱青城on9仔有咩分別？

金仔就黎打個喊露你都當佢撚緊人

其實佢都係做返佢老竇做開嘅嘢啫 係Donald走去搞先搞到咁多人睇。以前布殊仔奧巴馬都唔撚睬佢，求其送糧送藥去塞佢口算

孻仔做到皇帝 再ko阿哥姑丈 一啲都唔簡單

北韓極多礦產和稀土

金仔啲對手軍力幾強都無用
左膠阻力太大 綁手綁腳

如果對手係俄佬
北泡一早係地球消失

我諗起當年蘇聯差d打中國
實施外科手街式核打擊
將中國所有大城市都放幾粒核彈炸
事後中國得悉實嚇到鳩都縮埋

玩弄支那於鼓掌之中

有核彈係手，將來就算改革開放都有話語權。睇下下一步北韓係咪會效法中國咁做，金正恩隨時變第二個鄧小平。

毛澤東主席都未走返去深山，何來嚇到縮埋

人哋老毛講到明我哋都有核彈，真係開波同你同歸於盡，唔得都要俾美國漁人得利。

80年代中國核武有幾勁 ？
果時蘇聯萬幾兩萬粒
你憑幾十粒都冇就想同人同歸於盡？
仲未計咁大個西伯利亞

你估多就有用咩
蘇聯萬幾兩萬粒真係一齊射就成個世界同歸於盡啦
幾十粒射過去重要城市你係俄佬都縮啦

大家都承受到大規模核污染，係冇問題嫁，學你咁講北韓一早都應該被滅國了，美軍做乜唔核平北韓？？絕對有能力做到嫁wor。

我諗你完全冇站在一個星球去睇問題，事實上呢D大國領導人，比任何人都知道核武核污染的可怕，傷害係無可挽回。

係你哋連登仔就覺得核彈可以隨便用，香港好似不存在係地球，永遠可以獨善其身。

有冇諗過

其實係中國同俄佬
唔想係自己地方做核武 核試
搵肥仔做替死鬼
叫佢攪 將啲結果俾佢地
佢地就幫肥仔頂

生子當如金正恩

佢大佬咩下場？

一早冇人驚佢
金仔夠膽咪試下射核彈
比老美截左就等滅國
正係經濟封鎖都玩到金仔連試射都唔敢講啦
真係唔知邊個撚邊個

金仔先識玩 玩核就要明目張膽話俾人知自己有
有之餘仲要死攬 睇下棄核果啲 棄完就俾人打

仲要中美都唔想冇左北韓呢個緩衝
中國一定唔想美帝勢力圈同自己接壤
美國一黎嫌北韓冇資源唔想佔
二黎可以借北韓令日本有藉口擴軍

佢自己放棄在先